香港樂迷真係好撚低質

屌你上Apple Music 聽Eason live
班閪人一係就鳩叫一係就拍拍子
拍你老母臭閪呀
你估小學音樂堂呀？拍到音樂都聽唔撚到
以後錄live嘅場次都要寫明港人與狗不得內進